[行動] 想國際戰線贏同我入哂黎

同我入黎Report哂全部深藍twitter 同埋 學習用藍屍既tag 反洗版
1.Liam Stone石立安
@liamstone_19

2linguelingue
@linguelingue2

3.Taro
@taro_taylor

4.Azure YANG
@Azurekay

5.yiktin
@timdayipper

學習用藍屍既tag
#HongKongProtests #HongKong
#HongKongProtests #HongKongProtesters
#香港デモ
係你所有post都到加呢D #tag

#HKRioters #StopHKriots
將所有警暴既片 加上呢2個tag!

好緊要

仲有 #HongKongRioter #HongKongRioters

posh

push

pish

Tue

推

Your video file could not be processed. Please see tips for uploading videos.

#HongKong is a must!

有冇例子,
SORRY 我腦殘,
我要做D咩? 係佢地D TWEET度留言? 講D 咩?(直線曲線假膠定垃圾回覆?)

Push

自己開post 放返警暴/藍絲暴力圖 再加個#HKRioters tag 騎劫

Push!

開POST係講緊係佢個TWEET下面回覆貼圖貼片?

自己開新thread啦 搞5毛最終係會比人搞返
騎劫個tag就ok

THX

report their page - spreading false news

做

人越多越安全

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

report邊樣先係最有效，我個ac都成日要打sms code,或者揀下相就冇事，點先可以port到佢被封